唯一剩下的经济引擎是竞选活动——所谓的“无休止的竞选活动”将变得真正无休止。 金钱政治是被夸大的邪恶吗? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 但竞选活动中的含沙射影是一个快速而肮脏的因果跳跃。 法国前总统萨科齐因腐败接受正式调查特雷西·麦克尼科尔2014年7月2日 
 换句话说，竞选的艺术对民主党有利。 为了赶上克林顿，共和党人更关注现代化差距|Lloyd Green | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 新泽西州禁止在投票站100英尺内进行竞选活动。 关于堕胎抗议者的响亮真相|Dean Obeidallah | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 这是对免税竞选活动激增的合理反应吗? 为什么国税局盯上了保守团体? Megan McArdle 2013年5月13日|DAILY BEAST 
 在1896年的拉票活动中，麦金利先生宣布他将不再进行巡回竞选活动。 伟大的男人和著名的女人。 卷4共8 |各种 
 乔治很擅长竞选活动，对选举过程很感兴趣。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 这样一来，他就把她那甜蜜的爱情比作竞选中肮脏的混乱。 首相安东尼·特罗洛普 
 夫人，您的意思是说公爵在银桥付了他的竞选费用吗? 首相安东尼·特罗洛普 
 他们没有参与显然就在他们眼皮底下进行的欢乐的选举活动。 玛乔丽·迪恩大学新生波琳·莱斯特